返左工兩年，都未望過同事啲樣

😷😷😷